戰略與優勢分析 (純打機用)

平時好鍾意玩下戰略game
以下係講緊我平時打機既方法同大家分享

我通常既打法係以下

所佔優勢
1.有人數優勢
2.動員能力靈活

但問題在於 我成日都
1.裝備唔夠 兵工廠唔夠錢幫d兵仔升級
2.唔係精兵 /精兵太小 (所以好多都成班逃兵咁 人地有時aoc咁是但用一個扔石機扔一粒石仔 d兵仔 都會向後退到十幾萬里)

所以大家有無諗過其實你地成日都輸俾電腦or 真人玩家 係無好好諗過d兵既用途 無善用每個兵仔既特點同可充分發揮既資源

d 垃圾兵仔唔敢向前果班 ，
1.我認為可以利用佢地做游擊戰 分散戰區 從而令對邊分心 例如 派18隊垃圾兵 周圍搞下 但唔一定開戰 只係為左拉散對方兵力 之後就再派精兵直沖對手主要部分 用垃圾兵做煙幕

2. 如果軍事上 精兵都係人數太小 只能轉用靠經濟搶奪/破壞

例如派哂d 垃圾兵去搞人地d 金礦 銀礦 伐木廠等 完全岩哂 d垃圾兵去做 拍下手叫下又一日 又岩哂佢地既性格
呢個行動要一直咁做 因為咁樣先會煩到對手

去到最後大戰時 ， 先group埋呢班垃圾兵去支援精兵 ，因為垃圾兵有個技能 叫納喊(好似係) 可以幫精兵加攻擊力同攻擊速度快d
而對手因為見你用垃圾兵 有人數優勢
只能夠慢慢佈局對你 唔會亂衝入你到
因為佢知入左去實比人sm 所以佢地個機動性好低
次次進攻完一步都要停低再佈處

咁之後就可以用番第一點既方法 游擊分散 但當然要一早佈好局 你知個版圖邊到最好守 想引制佢地去邊到等等

但記住因為有d版圖 ， 入夜會出現喪屍 記住要走兵 留係果d無經濟效益既戰區無作用 唔會對你對手有任何作用 而且都唔會影響到市場果d 騎馬商人。

純分享 想知你地平時玩咩戰略game多
同埋點玩

遊戲台無人打遊戲